
## Editer un fichier csv

<div style="border: thin solid lightgrey;">
  <img
    alt="TUTORIAL-EDITION-CSV"
    src="https://raw.githubusercontent.com/multi-coop/gitribute-documentation-content/main/images/tutorial/edition-edit-csv.png"
    />
</div>

<br>

Lorsque vous éditez un fichier `csv` avec Gitribute les cellules ont des propriétés qui **dépendent à la fois du type de colonne et des options associées à cette colonne**
